新手 想加入文宣組/公關組

各位巴絲打大家好